\subsection{The Order Of Buttons}
Des boutons, des symboles, et cette fichue bombe dont le minuteur n'arrête pas de tourner. Rassurez-vous, ici, si vous savez vous servir de votre index, point de soucis à se faire. Enfin, je crois ?
\vspace{.5cm}
\begin{modulebox}{L'ordre \sout{du phénix} des boutons pour les nullissimes}
  \begin{hangingpar}
    \textit{J'espère qu'on aura pas de problèmes de droits d'auteur\dots}
  \end{hangingpar}
  \modulesection{Description}
  \begin{moduleaction}[Difficulté]
    ça va, enfin il faut aimer la lecture.
  \end{moduleaction}
  \modulesection{Composants :}
  \begin{moduleaction}[bouton 1]
    Ce bouton se sent comme à la maison.
  \end{moduleaction}
  \begin{moduleaction}[bouton 2]
    Attention au cholestérol\dots
  \end{moduleaction}
  \begin{moduleaction}[bouton 3]
    Ich bin Schnappi das kleine krokodil.
  \end{moduleaction}
  \begin{moduleaction}[bouton 4]
    Un yacht à Dubaï, que fais-tu dans la vie ?
  \end{moduleaction}
\end{modulebox}
\vspace{.5cm}

C'est pas facile la vie... Le jour où vous vous retrouvez sur votre Yatch faites attention à ne pas tomber à l'eau ! Un crocodile pourrait vous prendre pour un gâteau\dots Restez en sécurité : restez à la maison !

Moi, Yen ou Dollar, tu sais ce que j'en pense ? Peu importe tant que le prix est là pour mes santiag' en croco. Je parcourrai la Terre entière, bravant vents et marées, affrontant le vil kraken des abysses et les dragons des cieux accompagné de mon fidèle bateau pour en trouver. Mais attention à ne pas s'arrêter sur n'importe quelle île peuplée d'indigènes : si tu manges leurs gâteaux tu pourrais te sentir tout drôle. Violet ou jaune, qu'importe la couleur de ton vomi, il tracera la route à suivre jusqu'à la maison.

Difficile de se souvenir de tout. C'était quoi déjà ce qu'il chantait Orelsan ? "Au fond je crois que la Terre est ronde pour une seule bonne raison, après avoir fait le tour du monde, tout ce qu'on veut c'est être" où déjà ? C'est comme ce proverbe Africain, je ne me souviens plus qui il faut éviter d'insulter quand on a les pieds dans l'eau. Oh non ! A force de réfléchir à tout ça j'ai oublié le cake dans le four !! 
\newpage
